msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: django-impersonate\n"
"Language: zh-CN\n"

#: impersonate/admin.py:154 impersonate/admin.py:158 impersonate/apps.py:10
msgid "Impersonate"
msgstr "模拟"

#: impersonate/models.py:16 impersonate/models.py:17
msgid "Impersonate User"
msgstr "模拟用户"

#: impersonate/models.py:35
msgid "Impersonator"
msgstr "模仿者"

#: impersonate/models.py:42
#: impersonate/templates/admin/impersonate/change_list.html:7
msgid "Impersonating"
msgstr "模拟"

#: impersonate/models.py:47
msgid "Session Key"
msgstr "会话密钥"

#: impersonate/models.py:53
msgid "Session Started At"
msgstr "会话开始于"

#: impersonate/models.py:59
msgid "Session Ended At"
msgstr "会话结束于"

#: impersonate/models.py:63
msgid "Impersonation Log"
msgstr "模拟记录"

#: impersonate/models.py:64
msgid "Impersonation Logs"
msgstr "模拟记录"

#: impersonate/models.py:77
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: impersonate/templates/admin/impersonate/change_list.html:10
msgid "You are impersonating as "
msgstr "你现在正在模拟用户"

#: impersonate/templates/admin/impersonate/change_list.html:15
msgid "You are not impostor at the moment"
msgstr "你现在没有处在模拟状态"

#: impersonate/templates/admin/impersonate/change_list.html:21
msgid "Stop impersonating"
msgstr "停止模拟"

#: impersonate/templates/impersonate/list_users.html:4
msgid "Impersonate User List"
msgstr "模拟用户列表"

#: impersonate/templates/impersonate/list_users.html:13
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: impersonate/templates/impersonate/list_users.html:13
msgid "page"
msgstr "页"

#: impersonate/templates/impersonate/list_users.html:23
#: impersonate/templates/impersonate/search_users.html:29
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: impersonate/templates/impersonate/list_users.html:27
#: impersonate/templates/impersonate/search_users.html:33
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: impersonate/templates/impersonate/search_users.html:4
msgid "Django Impersonate - Search Users"
msgstr "模拟 - 搜索用户"

#: impersonate/templates/impersonate/search_users.html:13
msgid "Search Users"
msgstr "搜索用户"

#: impersonate/templates/impersonate/search_users.html:13
msgid "Page"
msgstr "页"

#: impersonate/templates/impersonate/search_users.html:15
msgid "Enter Search Query:"
msgstr "输入搜索查询:"

